今次無三子無天崎無g鋒 係林鄭煽惑他人犯公眾妨擾

活動無人帶，唔知會點樣發展落去....
但各有各做，全民皆兵